城大手足清路障比私家車過，因為有小朋友要去醫院

【1015】城大宿舍外的歌和老街，繼續有示威者聚集及堵路，有私家車想駛過，在場人士起初責罵，但被告知車輛需要往醫院及有小朋友在內，馬上一同動手將阻礙物移開，車輛得以掉頭駛離。

相反班狗係將軍澳連救護車都阻
司機又好手足又好
口角不如直接傾下咩事
有需要大家都會讓步
唔好打算撞手足 一定走唔甩 架車即刻變路障
手足亦唔洗一口角就爆玻璃 塞路先係主線

話去醫院就真係去醫院咩

咁你有証據証人講大話？？

你老母去醫院就去醫院咩

條路好似可以去廣華醫院
呢個風險唔冒啦
大家唔好搞錯對象

朋友個朋友話真係有細路
仲好似話係去沈大醫院

講個信字

唔講去醫院俾人打撚死啦大佬,去唔去係重點?

Yes Sir!

又玩完一個3毛account